% !TeX spellcheck = de_DE
\documentclass[14pt,a5paper,twoside]{memoir}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage{fontspec}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{xltxtra}
\setmainfont{Scribble}
\usepackage{polyglossia}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{ifoddpage}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\title{Reisebericht der Ritterin}
\author{Fiya Gorbas \\von\\ Nadelhölz und Zwiekupp}
\date{1.Tsa 1014BF}
\usepackage[pages=all]{background}
\setmainlanguage{german}
\backgroundsetup{
	scale=1,
	color=black,
	opacity=1,
	angle=0,
	contents={%
		\ifodd\value{page}
		    \includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{book_r}
		\else
		    \includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{book_l}
		\fi
	}%
}
\setlength{\parskip}{-\baselineskip}
\begin{document}
%\pagestyle{empty}
\maketitle
Ich Habe vor unserem Aufbruch aus Zwiekupp zu ehren Störrebrands dieses Buch von Meister Stella geschenkt bekommen und werde die Geschehnisse meiner Reise hier niederschreiben.
\section*{Wassertag\hfill1.Ts14BF}%Wassertag
Matilda hat sich zum Frühstück mal wieder Selbst übertroffen.\\
Gegen Mittag haben wir uns bei Stella eingetroffen, um die Parade abzuhalten.\\
Die Gräfin hat Udwin Firnwipfel und Jan Ilmenhalm zu Junkern ernannt, die Dame Adirane Gorbas von ihrer Schuld befreit und mich zur Ritterin geschlagen.\\
Nach den Feierlichkeiten, ist Mutter Stella zurückgekehrt. Sie hat Hinweise gefunden, die uns in die Wüste Gor schicken.\\
Sobald die nächste Karawane eintrifft, werden wir uns für die Reise ausrüsten und aufbrechen.
\section*{14.Ts14BF\hfill Wassertag}%Wassertag
Die Karawane ist angekommen. Wir werden in zwei Tagen aufbrechen.
\section*{15.Ts14BF\hfill Windtag}%Windtag
Heute Abende werde ich mich von Tommi verabschieden.
\section*{19.Ts14BF\hfill Rohalstag}%Rohalstag
Wir sind an unserem Ziel, dem Alten Borontempel angekommen.
Dort haben wir Inja wieder getroffen. Sie ist einem Traum gefolgt und wollte Gräfin Zobel hier treffen um sie ein letztes mal zu Salben.
\section*{20.Ts14BF\hfill Feuertag}%Feuertag
Inja ist in der Nacht aufgebrochen und ein Abschiedsschreiben da gelassen.\\
Wir sind aufgebrochen um den Letzten der Tempel zu finden.
\section*{Windtag\hfill22.Ts14BF}%Windtag
Haben den Tempel erreicht und erkundet.\\
Der riesige Kuppelbau ist scheinbar schon vor vielen Jahren eingestürzt. Wir haben im Keller des Gebäudes einen Raum gefunden, in dem auf dem Boden, um einen Edelstein, Zeichen eingemeißelt sind, die an das erinnern, was der alte Borongeweihte Zauberzeichen nannte.\\
Wir wurden Von Junker Jolf und seinen Gefährten angegriffen und haben sie besiegt, ohne dass einer von ihnen in einem Zustand geblieben wäre, der eine Befragung ermöglicht hätte.\\
Bei der Weiterne erkundung der Gemäuer hat sich die Gräfin vergiftet. Wir haben den Tempel verlassen um uns zu erholen.
\section*{Erdtag\hfill23.Ts14BF}%Erdtag
Wir haben ein Buch gefunden, dass laut Udwin ein Index einer Bibliothek ist, die er hier vermutet. Mit fünf der  passenden Schlüsseln haben wir Zugang zu einem weiteren Teil des Tempels erhalten. Da haben wir einige Leichen und ein intelligentes Wesen gefunden. Ivor sagt, er lebe hier seit etwa 2000 Jahren und kann seinen Keller nicht verlassen. Wir haben die Leichen beerdigt und wollen morgen herausfinden, ob und wie wir Ivor helfen können.
\section*{24.Ts14BF\hfill Markttag}%Markttag
Ivor hat uns den Schlüssel zu einer weiteren Kammer gegeben. Dort haben wir einen leuchtenden Karfunkelstein auf einem Grab gefunden. Udwin ist bisher an der Analyse des Steines gescheitert. Ivor möchte das wir ihm den Stein geben. Wir haen beschlossen, Morgen abzureisen.
\section*{25.Ts14BF\hfill Praiostag}%Praiostag
Nachdem wir uns von Ivor verabschiedet haben, konnte Udwin den Keller auch nicht mehr verlassen.\\
Er sagt, er habe eine Vision erhalten, in der der Drache, dessen Karfunkelstein wir gefunden haben, ihm mitgeteilt hat, dass Udwin geprüft werden soll.\\
Udwin hat versucht einen Zauber zu wirken, den er in der Vision gelernt hat. der Zauber hat uns an einen Ort gebracht, den Udwin den Limbus nannte. Dort wurden wir von grauen, grob menschenähnlichen, Gestalten angegriffen. Die Gräfin und Udwin wurden schwer verletzt. Nach kurzer Zeit waren wir wieder in dem Keller und sowohl Udwin als auch Ivor konnten gehen.
\section*{Rohalstag\hfill26.Ts14BF}%Rohalstag
Die Gräfin und Udwin brauchen noch etwas Rast, bevor wir aufbrechen können.
\section*{Praiostag\hfill3.Ph14BF}%Praiostag
Wir sind wieder in Firunsgnaden angekommen und konnten seit langem wieder in einem Haus übernachten.
\section*{Rohalstag\hfill4.Ph14BF}%Rohalstag
Gegen Mittag sind wir in dem Zeltlager, dass dort entstanden ist, wo einst Yrramis war empfangen worden. Die Praiosdiener haben uns einen der Gräfin angemessenen Empfang bereitet. Da in fünf Tagen der Bote des Lichts persönlich hier ankommen will, darf das Lager vorerst nicht verlassen werden.
\section*{Feuertag\hfill5.Ph14BF}%Feuertag
Heute morgen wurden wir von Olben Störrebrandt besucht. Er war der Initiator für die Reise der Gräfin und ist hier um den Boten des Lichts zu treffen.\\
Das Wunder, das diesen Ort wieder bewohnbar gemacht hat, ist beeindruckend anzusehen.
Gegen Abend hat der Pilgerjahrmarkt eröffnet und wir hatten einen Feucht-fröhlichen Abend.
\section*{6.Ph14BF\hfill Wassertag}
Die Magier aus Lowangen sind heute morgen Angekommen. Wir haben Seine Spektabilität zum Tee eingeladen. Udwin hat herausgefunden, dass die Kommandantin der Bannstrahler Vana Yolen  mit einem Zauber belegt ist.
\section*{7.Ph14BF\hfill Windtag}
In der Nacht wurde das Lager in Brand gesteckt. Wir haben die Löscharbeiten organisiert und konnten so verhindern, dass die Flammen das Wunder zerstören. Ich bin bei der Suche nach Überlebenden auf eine vermummte Gestalt gestossen, die sich als der Brandstifter herrausstellte. Ich habe ihn, wärend er versuchte die verwundete Frau Yolen zu erdolchen, gestellt. Die Gerichtsverhandlung soll Morgen, in Anwesenheit des Boten des Lichts stattfinden.
\section*{8.Ph14BF\hfill Erdtag}%Erdtag
Der Bote des Lichts ist im Lager angekommen. Bei der Begehung des Wunders hatte Seine Erhabene Weisheit zur Verwunderung aller Anwesenden Udwin dabei. Frau Yolen wurde angeklagt, an der Brandstiftung beteilligt gewesen zu sein, die Gräfin hat ihre Verteidigung übernommen und erwirkt, dass die Anklage fallen gelassen wurde.\\ 
\section*{Markttag\hfill9.Ph14BF}%Markttag
Wir planen morgen abzureisen.Jan hat angeboten, aus den resten eines Bootes im Hafen von Yrramis, ein Funktionierendes gefährt zu bauen, unsere abreise wird sich dadrurch  um einen Tag verzögern.\\ Wir haben der Mechanika Ephra Delegato angeboten unser Boot bis Lowangen zu Steuern und sie wird uns Begleiten.
\section*{Praiostag\hfill11.Ph14BF}%Praiostag
Der uns im Lager zugewiesene Knecht Gerion hat sich als Blinder Passagier auf unserem Boot eingeschlichen. Er hat seinen Dienst bei den Bannstrahlern quittiert und will sich unserer Reise anschließen. Ich glaube nicht, dass es ihm damit gut gehen wird.
\section*{Windtag\hfill15.Ph14BF}
In Lowangen konnte ich das Boot, dass weil ich die Reperatur finanziert habe mir gehört, gegen einen Planwagen und zwei Pferde eingetauscht, um uns eine angenehme Weiterreise zu ermöglichen.
\section*{17.Ph14BF\hfill Markttag}
Es wurde beschlossen, dass Gerion uns vorerst begleiten soll. Mit den zusätzlichen Pferden und dem Wagen ist die Reise deutlich angenehmer.
\section*{.Ph14BF\hfill tag}
Udwin hat gegen Abend in einiger Entfernung jemanden gesehn, der uns zu beobachten schien. Wir haben nur Spuren gefunden.
\section*{.Ph14BF\hfill tag}
Ich wurde in einem Hinterhalt am Kopf verletzt und von Udwin \textit{geheilt}.\\ Seit dem Kann ich mit dem linken Auge fast nichts mehr sehen und bin auf dem inken Ohr taub.\\
Wir haben das Lager der Banditen ausfindig gemacht und die restlichen Gesetzesbrecher festgesetzt. Mit ihren Vorräten können wir es uns leisten, sie bis Trallop zu bringen un sie dort ihrer Strafe zukommen zu lassen.
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
$ $
\newpage
\end{document}
